(學歷jj)DSE 5科3

有冇其他學歷等如dse 5科 3？
我唔夠5科3，但就快top up degree畢業，算唔算5科3？

利申：想考GFS，但佢要DSE 5科3

輕輕一推

輕輕再推

考多次

係咪一定要考多次？

我情況同樓主差唔多，我諗都要考多次Dse 架啦🙈🙈